有冇鐘意Eminem 嘅stan?? (2)

多謝大家喺上個post 咁支持我，我先發現原來有好多巴打絲打都鐘意Eminem，所以宜家開個post 2繼續討論唔好俾佢停

everybody from the 313, put your moutherfuking hands up and follow me !

首先係1999 年出咗首my name is, 佢用slim shady 呢個名，係首歌入面用黑色幽默同自嘲嘅方式介紹自己，同當時流行嘅gangster rap 有極大分別，主流都由嗰時開始慢慢接受呢種曲風，絕對係eminem 其中一首成名作

love the way you lie算係eminem 數一數二嘅情歌，亦都係eminem 拎過最多獎項嘅歌，講情侶之間離離合合，男人一次又一次咁保證話唔會有下次，但係女人知佢講緊大話都仍然愛呢個男人，喜歡你説謊的樣子

rap god 係eminem曾經唱得最快嘅歌，最快嗰段平均一秒9.6 個syllables, 但係最近出咗首歌Godzilla 又破咗紀錄，平均一秒10.65 個syllables, 真係黐撚線

佢同logic 合作嘅homicide 講緊現今過多mumble rap, 寫歌亂Q咁嚟又成日用autotune, 內容唔係講錢就講女太無內涵，所以出咗呢首歌殺晒班mumble rapper

最後緊係要講佢最hit 嘅歌lose yourself, 講佢當初做rapper 俾人睇唔起又軟弱，之後發憤圖強用能力證明自己，融入黑人圈子做個有料嘅rapper, 勁有正能量

stan 係一個slang 解過度熱心嘅fans, 同時係eminem 其中一首歌名，講有個stan 不停寫信俾eminem, 分別寫咗三封信但係都冇回音，最後越嚟越睇唔開又自殘酗酒隊藥，eminem 之後先覆返呀stan, 做返齊stan 係信入面叫eminem做嘅野，希望呀stan 唔好再害自己。首歌提醒歌迷唔好因為eminem 而去自殘，唔好當偶像係神而完全學佢，要keep 返自己個性先係自己嘅人生

monster 係eminem 同rihanna 出嘅一首歌，講床下底嘅monster 拎自己一方面係rap 入面有成就，同時另一方面令家人關係差到極點，一作歌嘅時候就同床底嘅monster 做friend, 其餘時間就好似癲咗咁淨係諗事業
利申返呢首歌好多演繹，呢個只係個人睇法

i need a doctor 係eminem 同佢欣師dr dre 合作嘅歌，doctor 其實係講緊dr dre 好似醫生咁拯救eminem 嘅生命，同時一語雙關講dr dre 係rapper 入面嘅博士，佢肯為咗eminem 呢個無名小卒而衝破rapper 入面嘅黑人白人互相歧視問題，冇咗dr dre eminem 跟本唔會係eminem. 算係勵志歌

新album 暫時最鐘意依首
Alfred's Theme

我仲未聽晒

又 surprise release
Btw, 買咗 vinyl + cd with alternate cover

幾錢

Anyways, I hope you get this man.
Hit me back, just to chat, truly yours, your biggest fan.
This is Stan

我好鐘curtain call隻碟， 佢首fack同shake that係勁搞笑.......佢有幾首歌d mv都好正.

我跟香港啲CD鋪訂 110

Tone Deaf同Discombobulated都好正

推推推

又Loop先 咁大個仔最自豪既事

My dream

首歌啲捽碟聲有My name is ,Without you 既feel

唔算fans / stan 不過都鍾意聽
樓主有冇覺得睇live個beat係慢過CD少少？

利申 睇youtube d live replay

好想去

認真講我好少睇youtube live
所以冇太留意呢個問題

一係我睇完咗答你

呢隻係全新碟？琴日click入去又見番music to be murder by d歌既

Luckiest man alive
好想睇Dre同50

MTBMB豪華版, 但係以前啲豪華版只係多幾tracks, 今次成16首 同出多隻碟冇分別

my name is
what?
my name is
who?

chicka chika slimshady

你唔講我唔知

有啲可惜冇ken kaniff

屌係喎

errrrr

想買頂冷帽先25 USD但運費成10USD...

落信和買 點知賣晒

訂左 一間去拎

佢有問我訂唔訂 可能聽日有貨
但廢事訂啦 行開見佢有先買

咁你咪買多啲囉

信和

係 電梯落去 對正個間
我次次買碟都幫襯佢

Echo 我都嗰間訂
不過原來佢撈亂左MTBMB同SideB
我都奇怪出一日就有

要過聖誕 哪有錢

笑左
咁即係全港都未有

係 我照訂左

Side B > Side A anyone?

本身已經好鍾意side A

有冇話幾時有？
老細咁烏龍呀

無呀 不過應該都好快
佢話封面好似

You gon' learn

我個日行兩次都唔見
重突登問肥佬 個封面黑色既side b

等佢返貨去買 唔知黃藍 但幾個都幾好人

Alfred’s theme loop到停唔到

係幾好 而且做左咁多年 唔想CD鋪執
支持下

巴打 到左貨可唔可以講聲 想出去買 唔該

M 食冰果排啲歌最垃圾。。 不過都唔係唔好聽

merry christmas

好葡萄

推下post

LM最鐘意佢個首beautiful
可惜好少係live唱

push

好彩我鐘意嗰首stan 佢有係live 唱姐

有冇人聽black magic?
Eminem 同skylar grey 好正

apple music有新訪問睇

邊度訂

冇 Skylar就冇Love the way you lie

實體碟到左未

我啲衫仲未到

skylar岩岩出道果陣正D
果陣仲係用緊真名Holly Brook

多謝分享
第一次聽好正

出去信和 重未見到隻碟

收到email出貨未

冇呀！！！係零呀！！！
係咪因為我改過地址呢？

Snoop係咪Smoke到傻撚咗覺得自己diss得贏Em

有花生

No bite, like a tree, mostly just all bark, arf arf

IG Skylar po左Demo
好撚正

Snoop無端端走去撩Em都幾無聊

smoke 都傻撚咗

佢地有 beef history

有咩
我剩係記得snoop講過自己同Em啲音樂唔夾所以唔會點Ft. 除左Bitch please pt 2

“I didn’t know what to do about it because it confused me ‘cause I’m like, bro, same team. We’re on the same team. And I have never in my career, my entire career, said a disrespectful word about Snoop.”

有呀

ohh我以為你話好多年前發生過
最近呢啲我都知咪事

可以睇埋呢條講咗少少佢地合作嘅歷史

thx

我好興奮

Mocking bird

When I’m gone

😍😍😍

mmlp 同 the eminem show都係最好聽

鐘意the eminem show 多啲

Dido - thank you

Recovery都唔錯

recovery易入耳同情感上relatable
但齋講技巧mmlp tes完勝

Ching介唔介意講下你咩身型著咩size

173 著s

咁你幾重S係fit身？

見貨到咗同你講
佢email 係講啱啱係美國出貨

不過聽其他巴打話香港著m 美國就著s
有時仲會有啲oversize 添
所以揀細一個碼就最好

我以前買過M size
覺得只係啱啱好 洗得多怕縮水
下次買返L 或者 XL當Over Size

咁我著M 就肯定oversize 啦

lm

Eminem 🐐

GOAT

CD已拎

congrats

有幸睇過佢同Bruno Mars同台live!
落住雨 超級無敵爽！
人生去過咁多場live最好睇既其中之一！

勁喎Ching 比你搵到
Live嚟講絕對高汁 現場個個lighters up
望住Chicago個夜景 真係超正👍🏻👍🏻👍🏻
好難會再會遇到咁既live

唯有網上追返
現場應該好震撼

我都想試下聽live 係咩感覺

香港冇可能會發生啦
近近地去轉泰國都有既

可能講緊at least一年後

如果你真係好鐘意Rap Hiphop music
Eminem既live 人生一定要去睇一次, 真係唔會再有第二個Eminem架啦.. 誇張嘅係佢年紀愈大就愈癲..
新一代啲歌係好聽但真係馬鼻都拍唔到..

They are hollering SHADY

希望啦
我都想睇live
同埋mtbmb side b 真係好癲
仲要無啦啦出cls

又有

想去聽多次
上次去仲係學生無乜錢買咁前
而家再去既一定有幾前得幾前
想聽佢 Godzilla live

好多live 都想聽
不過宜家大個少少先去唔到旅行
唯有等下啦

嗰陣都係諗Grad之後就無得再咁去
上堂無聊噤黎睇見有就即買下星期去

ching 都幾癲喎
上上下堂會諗去book 機票去旅行
宜家我日日zoom 對住部電腦都唔知jm9

嗰陣見澳洲已經係比Em其他揀既地方易去
就上個賣飛網睇下 竟然仲有而且唔使炒
即刻買左

你都幾好彩

Hahaha! 識玩一定去music festival
切勿在香港6uo睇hiphop concert.. 成班6uo坐係度睇concert 炒到成萬蚊入去坐

要去唔難呀 你要搵班friend肯同你癲先難

即興唔奇呀
我試過凌晨4點買朝早7點機票飛new york

自己去

痴線買完就要出門口

呢個post 好多癲佬
btw 宜家咁夜仲有人嘅

啱啱追返你啲post 好撚正

有人陪癲會爽好多🤣
啱啱搵翻之前啲相 簡直可以拍套hangover

一個Eminem就搞到咁..
開個edm post癲佬會多到不得了

真係好慶幸有班肯同你癲既朋友
宜家個個做人老豆老母 感慨-ing..

望住班友以前做癲佬
宜家正經做人老豆老母都幾搞笑
不過佢地有家庭要照顧就好難陪你繼續癲

我宜家就啱啱喺適合癲嘅年齡
有人陪我癲但係無地方俾我癲

good old days
所有野都即興

Hi, slim shady

好懷念

唔緊要啦鳩長巴打
宜家可以睇人地旅行vlog 當自己去咗旅行
上堂/返工嗰陣掛機ff 下都好呀

Eminem 出咗新歌

pish

Lm

好耐冇推post！

啱啱發現呢個ig扮Em好撚好笑

睇下先

當年分手聽Kim

唔係和平分手？

今晚1點有NF新歌

佢好耐冇出歌la

Shut the fuck up Kim

佢唔俾班左膠嘈先係新聞
上隻Kamikaze都俾人嘈佢用字
佢好似連回應都無

Fuck free world 313

They bring my name up just to get rating

He responded

啱先仲諗住post
點知你仲早過我

Epic!! 又一首經典！MV又正！
搞笑又貼地
And I cunt finger it out lol!!

Alfred’s theme
Tone deaf
Book of rhymes
三首順住落真係冇得輸

Shove a gerbil in your ass

睇落好似呢個人整個MV

好有心機

嗰陣佢一出下面Comments好多話要推到Eminem睇到. No life Shaq都做埋Reaction幫手推

希望整Tone Deaf嗰個真係佢

原來佢就係以前整believe 個個人

睇黎整Tone Deaf既真係佢

仆街唔get
屌project 屌到蒙蒙地

應該講緊文化大革命

仆街終於明啦
聽完首歌先知發生咩事

無咩嘢我繼續屌project
聽日present 祝我好運

I'm not afraid
to take a stand

真是好鍾意eminem啲歌
無論是just lose it without me 個種屁孩
定是 when im gone mocking bird 個種沈重

No apology
Forever 個段verse
Lose yourself 證明佢個地位

spacebound 25 to life 嘅情歌
stan 同 badguy 嘅故事性(好多人聽stan但是唔知有badguy哩首續集)

但是有一首歌對於我哩講有一個特別嘅地位
就是beautiful
It hits different every time you listen
佢其他歌都好jeng
唯獨beautiful 是我心目中最好聽個首

bad guy好撚正

everybody come take my hand

麻醉自己我得架我得架我得架

通常隔返幾個禮拜再聽先有唔同feel ?
it hits different every time u listen 真係好誇張
我都未試過

25 to life唔係情歌嚟
個女人係比喻hip hop

幾鍾意聽mockingbird同beautiful

鐘意聽mockingbird 係咪因為個仔/女？

咁應該聽hailie's song

都得
冇衝突嘅

有冇人儲vinyl又可以入貨
但係得SSLP有cassette